hi 淡友（241）

下次開快d啦

我根本都唔想開

你勁姐，我辣殺嚟

誤中1001

小反彈定b 浪？

聽日要睇成交

大戶MONPOST
唔好咁HIGH

全部adr直線向上

可以扮唔知 等人開

驚閪咩

大型b浪 上到290先好停

跌緊

認真mode
有班沽空既人食住1500點既利潤
聽日一定恐慌性入貨
但拎住貨既聽日一定唔賣住睇定
利用呢個空檔 聽朝一早夾死班人
反而聽日唔係火箭上 仲想陰跌就仆街

做乜跌番曬

我唔驚啊，我無咩貨

我就唔信聽日咁都倒跌到

個個睇小反彈就b浪，相反個個睇b浪就未行完a浪

see 道期

揸call穩過閪

你先屈機 先係勁人
不過老實講 應該都無人估到係今晚爆 純綷26280個陣買 睇263xx
第2張追唔到 多人買到lag機 同發送中都load成十秒

無事啦 回返d 啦

乜都唔驚 空身 最好跌返d 比我入

快啲升

今日入左幾千萬牛

同我升上去！！

夜期無指標性，要跌都係要跌

細心觀察，大戶重倉已經向上移！

回返一半，聽日都係平開

今日我都係玩一張算嚕，聽日又有得擦，咁又叉嘢

派左一浸

2007我領隊

唔回點升

假跌
引淡.
明何聽日會升既野
仲會唔會倒跌比你低吸

認真今次都幾照顧圖表派
我都幾肯定會彈先call
肯做多少少功課尋日已經會入

直線上完再直線落

大佬仲睇到啲乜，有無睇到大戶沖緊涼

又畫條撚出黎

我入齊貨喇 準備第一關坐上280

聽日係咪又可以好似上個月咁升600點呢

有，畫圖成條撚咁
大戶洗緊賓周（肯定係）

預備再上

大户撚吓狗，牛軍不用high

高開3/400走唔甩

夠膽就put 聽日上證領軍
今晚美股唔大插就升硬

第一站275 唔貪心

到牛軍出場未

呢D位呃鳩人做淡啦
6連跌..
加有大好消息出佐
呢D位做淡同等死有咩分別

你遲到喎

你地d strategy係自己寫？

+3 -1 刷左6萬幾，收工

岩！

大户係父權主義，成日畫撚

啲女權快啲出黎me too

大家順勢坐順風車就得

你一買跌
你就中伏

我覺得美仔回因爲要抽錢買中概股

引一引全部人睇牛

吉倉怕條鐵
不過三傻係咁回鬼鬼地

屌 真係運氣最緊要
講真 睇升還睇升
今晚夜期280到3xx 炒格仔幾咁好炒 如果升個陣咁岩-1緊

牛軍

2個不同組合指標做指引寫,2個方法

引哂潛伏既牛軍
連指仲係牛多

全民中伏！大戶勝

會唔會係拎200點黎引 大戶真係有心做好架 頂唔頂得住另計

睇連指好過睇期指

聽日牛軍個個睇樓

請問布兄係用邊間炒期

跌返哂喇 熊軍唔好驚

睇定邊到跳

升返啦，直上28000

痴線自己掃百幾點上去 大戶已經癲左

跌返喇 跌返喇 冇事喇冇事喇

又炒番上 大戶賺2轉

上返266啦

沒事儿，沒事儿

熊軍係時候回吐啦

期貨點買 用緊一通 買係call 賣係put?

牛軍大還擊
熊軍終於要還

預備再上267

睇聽日阿爺回應埋就可以爆上了 阿爺唔好扭計

阿爺唔回應回購都夠

識野 我email都SEND埋俾HR 聽日睇醫生

夜期bug

但call賺好少 我今日走左d蟹call都無後悔 你入幾百手??

隔離大師上緊香

期貨今晚dh收

之前賺夠

請人含撚嘛

如果聽日開市升300仲追唔追牛

ifc , 有冇人跟?

我

2007 目標價 12蚊

美股都俾你地燈死

其實諗諗下 升埋呢轉如果跌到仆街 大把人失業 老豆公司又收皮都唔係開心事
公司做某種奢侈品生意 主要大陸客

聽朝平開 再入貨

係咁回

期貨有無人走?你覺得個氣氛真係無變?

連指真無痴撚線

6.83啦 人仔
一眼關七啦 出現一個利好 就會全部利好一齊彈出黎 散戶唔會一早知

屌平開俾條生路

好明顯 大戶仲high 回都唔想

Trump 哥做一屆總統，可唔可以變頭幾大富豪？

All in 間公司落熊

all in 熊做對沖

私人公司 上市富2代我使上黎同人9up

早知入多500

一球正股一齊升

樓價跌 鋪位跌幾多熊都無柒用
有無樓熊??有無鋪熊

啲股都已經喪插，應該彈完又散？

劍指三幻三

岩岩買左cod
14號又打機

不過我好省錢 買左普通版only

呢鋪彈完上去 跌落黎既浪應該好撚急
大家食夠千幾點 就要睇路

依家揀緊靚牛 57666 同68219 邊隻好d

一燈大屍

除左聽日打八號 有咩方法唔升??

一隻1萬 1隻萬2 兌換率

兩隻都掃10M

買夠貨，季結高收

夜期dh收

聽朝大戶再high D +500 都黎 大戶無人性

連指又全牛

有冇玩GG俠?

邊隻10000

自膠 睇到了

聽日不問價追牛再食20格走

57666
聽日開市都變0.093啦

垃圾驚
睇伍大師玩個股仔

聽日熊軍係咪不問價走

夜期無力了 仲以為會dh收 岩岩5xx又入多左張 平

永久持有

美股都無升
假像引牛

26550 +3 過夜

華爾街日報引述知情人士透露

尾市入左 0.3m

聽日啲袋底熊點算

夜期仲未肯停

大戶真係入咗好多貨

假消息又點 睇下逆乜鳩因子 6.83啦 上次都係人仔升左700點就夾到上280

真係好癲 傳一傳已經 400 教左大家B浪可以點行

1個好消息出黎就會一次過爆十幾個架啦

求佢唔好高開咁多 比我追牛 今日成日唔得閒玩

大戶入完平貨就要開車

知情人士 做市唔洗你教

聽朝trumptrump又開炮就搞笑

街貨量會唔會太高？67904又點睇？

trump trump 數緊錢

當先有潛質上太空好似係

轉左台做牛軍司令

老美回佐一半
夜期升得仲多佐
一陣老美有進一步消息
升多300

真反彈，聽朝裂口高開二三百，老散跟唔到
往死裡挾

癲L左 +600開啦直接咁

布布話先睇265

慢慢上啦，一次加600好快回

屌真係dh收 早放左1張 做晒d散戶新手既野
食到第一水太興奮先咁

睇佢想高開500

如果大芋一陣平好倉會點?

有平牛即係引熊。。仲肯定佢升

咁又唔會

教授出賣我地呀

而家升到完場更加令我覺得聽朝大戶想震牛倉加引熊先爆升

大芋收夠貨會再低開一百點比人

輕鬆到
錢真係易賺

假設星期日打風打到好似溫袋咁
死百人失蹤50
再有幾萬人無家可歸
星期一開市會唔會暴跌？

認真問

食左先講 升400點
聽日再升咪比多100幾十 無謂渣貨訓唔著

打到澳門陸沉就會

上次澳門單野都無咩事啦

發達啦起碼變3倍

做乜鳩高手400

明天D人唔走？

美國啲消息應該可信既
咁大件事係流既分分鐘要坐監

美國主動話傾多次 最後一次機會
逆乜鳩因子 人仔升600點

好似傳係侵仔啲部長提出

澳門唔係香港

如果香港好似澳門咁嚴重
股市會點
我覺得豆腐渣工程會係今次個風會見到
香港會有災難級既事發生

同搏反彈同理 應該大把人加沽就真

我d熊點算

點解要走, 我睇位反CUP熊

咁好笑

屌但美債都仲係咁高息口
都真係驚流
正路債市應該反映得最快

Senior U.S. officials led by Treasury Secretary Steven Mnuchin sent an invitation to Chinese officials, proposing a meeting in the next few weeks to discuss trade issues, Dow Jones reported Wednesday, citing sources.

就咁一個消息爆400

一定要加沽

又係呢招

聽日大戶熊軍應該會開市做返落小小平倉
個時好平啦
轉左勢就係就左勢
要順勢而為
等佢升多的咪再熊過

新樓盤 等緊佢地入
港樓gogogo

星期五put 港鐵
大吉利是講句沈降樓出事 全部入佢數

美女都無反應
cls

買牛好過買輪

頂又真係次次到底就用 跟慢左丫 還返D牛比我

聽朝入put 先
cls亂鳩咁黎

千其唔好亂黎

我d call 應該回本
不過有熊過夜
so sad

如果你係另一邊既大户
做緊長倉 比佢屌咗咁奈
聽日會點做

66320 現價0.03 ，0.032 買入少少玩下
想有4-5倍升幅

高見

我不嬲熊撚
睇埋聽朝先諗追唔追牛

輪唔好揀D 街貨量咁高

係時候牛撚

今日殺左306 牛真係喊死佢

屌，今日俾佢震走咗2球call

聽日入爆佢老味
我渣打個戶口差不多冇晒錢

聽朝開市入熊fatfat 裂口點都要補既

信唔信我3000手整撚沉你地

做大莊

買之前通知聲

新iphone實爆升啦

我26000 25750 25500 狂掃,
差在未入25250 25000 的牛

裂口高開唔係要補番裂口架咩 唔多識

想請教明明仲跌緊點解會咁大手掃牛?

輕鬆賺

星期三都係話升喎

圖表派

我宣布連指九成牛
神秘力量召喚

計數 + 睇圖

點解D 輪換股比率 10200 咁奇怪
點解唔入D 7000/8000

我目標唔只27000

去番價內就飛上天架喇

連登好多潛伏牛軍

都岩, 睇聽日成交情況

Dow NQ 時日無多

輪就有呢度唔好,
聽日爆升 因為價外就會跟唔足 , 升500 可能升得幾格 好唔抵
補多隻牛麻

我果隻28800

應該升到十零格

不過都係回本

無咩用

仲要蝕時間值,
輪真係唔好玩

高風險高回報, 冇辦法

中線工具
半攻防
我幾鍾意
反正上落市
一定回到成本價

有時唔想牛熊過夜
又要賺
就輪

我又唔識期權,期指,期貨

得牛熊call put

ETF濕鳩都係低槓桿 可以考慮

是, 牛熊過夜是十分危險
但又好刺激, 一樣好多人玩

有冇玩 Invesco QQQ?

美股回返d....咁都比機會熊軍？
聽日牛撚爆佢

iPhone XS 求支助

即刻插cls 新iPhone 丫美國股民

唉屌
我D熊
50格200手都10雞

50格我誇左姐 30格左右 睇佢回唔回到20格

呢D位放不唔係
唔放又唔係
聽日再算

回緊了..

顯然apple 股東不滿新機

但港股唔跟！重升緊200幾

大戶唔會放過機會 都入好哂貨

爺閪帶領 !!

實在太慢, 我玩熊好過
根本 同玩2800冇分別

加沽?

明天唔好高開咁多比位我走同入

新iPhone 真係唔掂 靠你拖冧道指啦apple

半年先得0.5 @@ 仲要冇息

今晚發布?

55 iPhone XS
同iPhone X 無乜大分別 換粒u 加下容量咁

咁夜唔訓就睇佢 咁廢

道指轉埋燈

港女聽日跟升唔跟跌

應該會
入put 再溝熊

不過都要睇力度同上證
唔排除會入牛

好亂

聽日爺西唔認條新聞隨時玩完 乖乖地

唔洗計drop to zero

忘記左貿易戰 ?

無錢買 大陸人轉買小米 重上23蚊

夜期做乜能野

岩岩訓醒

重啟談判

柯尿睇一睇
屌

d 消息人士又鳩傳囉

無事啦 美股回番晒啦

apple -1.36% 黎回應部新iPhone

有雙卡

單野堅定流

聽日勁假放晒牛牛先

好難講wo 得cnbn 出新聞 大陸又無回應

假消息 比人fake臭

又唔一定假既 聽日阿爺認就真

阿爺唔認就直落熊3

但係人仔仲升緊喎 6.82 adr仲有2xx點
我都睇唔透
持有26280 + 1 暫時個倉係咁

聽朝9:20出答案

假消息都升咁多
真既就……

聽日開市+400
直插轉燈

次次發布會都會跌

我都重熊左

半倉call起身餵奶嚇死我

希望聽朝都仲有一半升幅

我有見到呀

一早就訓左，請問發生咩事 夜期升3百幾？？？

同問

夜期 Adr升2 3百點 搞咩黎？

升既原因係
終於等到一次既反彈

我d 熊仔要死了嗎

最近都272 邊有咁快殺到上去

一開跌30格，走唔走好

美國搵中國傾 姐好大機會好多傾都有得商量。
若今日升 最快聽日先走牛 反正一彈唔會彈一日

呢d我唔答 自己諗

炒完牛熊 係唔係要炒iphone

大戶

我發現我同彭巴成日買同一隻輪
唔怪之得呢幾日個價企到咁硬

不過呢隻怕升果時跟唔足
因為跌成千點都唔跌多過十格

*廿格先啱

震散你地班熊倉

輪波幅無咁大架咩

今日玩挾熊仔先

炒唔炒得起呀

幾百都有得執掛

係假新聞就仆街了

賺下分都oj嘅

做咩喊呀熊師傅

重熊過夜？

空倉
我成日都覺得個icon係流汗

重吉過夜

咁就好了

但我又好想開市追牛

呢個先係流汗呀

CLS 升咁多，我仲有隻火星熊未走

果個都似阿

節哀順變

追囉。我依家買親都最少過2日 即日唔會炒黎炒去 自問自己無咁既功力 買2萬比率 坐定定算

會再跌架嘛，布神都話長揸

好快牛上太空 熊落番去地球

今日隻熊要重返地球

今日牛車唔係車你地去打靶 係數錢呀

追call好似好啲 唔怕坐
如果新聞係真，呢個星期會升到下星期

夾幾百點都要避一避

點解call唔怕坐？因為唔會打靶？

係阿，不過會輸時間值
至少唔會9：20暫停買賣

今日彈夠1000點

買遠牛熊咪一樣

好淡友都比浸浸撚死
話出2000億又唔出
琴日又話對終國會好硬
今日又撩終國再傾
人格分裂

撚左成半年

超級大戶侵侵

以前270，265都算遠牛
結果咪又比人打左

我又諗起我隻打靶290熊

我會一直換遠牛

跌唔落佢反咗手, 淡友太廢

唔知侵侵係唔係企到好硬。其實拎到d著數番國 相信都已經好多人民開心。唔知侵侵係唔係好大食

換一次就比卷商食2格，不了

沒打靶應該發左達

睇位換 不過難

冇錯

定追張大期好啲呢
公平，不過好貴

但係建議貿易談判都算利好消息咩
美國唔係不嬲都等同中國談判架咩

利申 咩都唔識

小注先喇

今日係咪會升

你又岩喎
fake news就仆街

如果裂口高開四百幾點，都唔知入唔入好

有得傾都算近排最好既消息
仲要係高級官員傾

有得傾就係好消息 市場不嬲咁。
不過一個發動戰爭既國家要求談判
相信唔想搞到中期選舉掛

升硬架喇

300左右喇我估

姐我唔會喺咁既環境搶貨注囉。
你即日就唔怕既

2 3百走唔甩。個市跌咁多 一彈上去 都幾勁下。彈弓

最驚係終國唔鳩同佢傾
上次有傳聞話終國唔想中期選舉前同美國傾
費時次次比人撚

搶貨大注

我諗住長倉喎
係真既就有排反彈

我係中國 緊係唔傾喇。屌你老母撚左咁耐 一定要撚番你

咁分注入吧。彈番2000點

係囉，最撚驚佢扮有骨氣

唔入錯過左呢轉反彈浪會好肉赤

今日先彈1000

我都係咁覺得

唔要求食哂 食到一半都滿足

沒撚有錯

呢啲市入牛真係好大風險
起碼都等企穩265，268先諗

認真 今日可能一野爆上3萬點

今日入牛起碼唔會死先，最多咪唔過夜

掃Q牛呀 一定彈得仲快。利申 有貨

我想入call過夜喎

熊市做好通常全家仆街

尋日比rayray阻止咗我入q call

傻的嗎。入牛260止 輸300點 但上升成千幾點。
連跌6日仲入熊過夜既 無左都無野講
牛值博率高

有無ching 買過海通牛熊證？會唔會食水好勁？

我都驚 不過低博 QQ又回購

叫水瀨吉死佢

我都係咁話

Call穩陣，平左隻熊，我會入d 1299牛同恒指call搏下

今日升咗都唔知入唔入好

好，跟

q牛 1299牛都低博。不過個人覺得最低係700

小注先囉。

Gun

如果彈番上去350就爽

係事實

又恆牛 又q牛 少少地彈上去270幾 QQ彈十蚊二十蚊都爽。兩邊執

係，老老77唔係事後孔明，好明顯琴日個市咁既款係俾人走熊機會黎，如果唔係收市都唔會跌得幾影響十年+全日妹上妹落啦
班好友又餓左咁撚耐，完完全全好似中年未婚女人一鳩樣，咪話個消息堅定留啊，就好似有傳話無啦啦話有條後生靚仔對佢有意思咁，提一提都爆上啦

推，未買過依間求答案

我淨係見人買call put會買呢間，牛熊我見佢地都係買法字頭同摩通

Thanks

差唔係好多

咁我入隻海通牛算
費時再搵

有得揀 唔會入海通 買摩法會好d

海通剩係記得果隻2382 put一日升九倍幾

劍指32000
下星期會到
今日應該升到1千點

想問要追期指係咪應該簡競價買入？
會唔會伏

係唔係2382大跌果日？

一開市就沽爆你唔奇

想追牛，有無邊隻推介

一陣中國佬話傾唔掂要你侵侵下台唔出奇

高開300都追，400就要等等

今日最少升700點

1000

800

我心儀價係遠少少，24750
一係58906，咁我轉第隻69781，貴少少
Thanks

無睇輪，如果係咁隻野都幾癲喎

500夠喇

好想qq高開10蚊

20蚊

好似八十幾到價
本身開0.01幾 好似
一下衝左去毫幾

千升之日

30蚊

幾時入黎呢個po都係長期置頂

雖然好興奮，但係記得睇埋上證
佢繼續落地獄，我地都彈唔到去邊

留明高開低收

習近平同意談判
一陣a股急彈100點

龍門任佢擺

開市走熊 入牛先

高開既話有少少想入熊
分分鐘3點又收錢

800好喇 千升打把

夜期都400點
今日起碼600點

呢期D莊一直會有近價牛上市, 唔駛趕住入; 冇貨就睇定左先出手

吹咁大

正式宣布262係大戶牛

Iphone 聽日三點先開始賣

你當2638個位流架 反彈在即

我都唔樂觀
爺閪實落地獄

57666 榮獲近排刷錢神牛

今日又升？

咩叫又 連跌左六日啦

人仔一下彈咁多 啊爺仲唔順勢托上？

爺西會唔會反高潮架

比牛軍開心幾日啦，彈完今次直插咖啦

夾撚死班熊先插

先mark 9.2 QQ 20蚊啦

我都跟咗你

市場巴 你隻388

其實近牛既升幅會勁好多架咩？都係10000比率

我隻2007

阿爺好像都跌足咁多日
都要做野令個市穩定

你過左夜?

不死牛升左40格

晴巴牛+125%

牛軍坐定定食埋聽日喇。依家一升/一跌都最少連續兩日

牛b死了

轉牛軍了

銀河

QQ317 牛303牛咪成百格

牛3牛3

有牛味

咁唔怪得你地博命買近期。睇黎晴巴今日好快又收工

屌 我尋日走撚左call

你冇WhatsApp 我，所以冇過夜

66960 點睇

夜期做乜撚野

尋日QQ 306牛果班一定揼哂春.

久違既綠色

袋底熊10000比同近熊10000比都差好遠
何況牛多咁多人玩

day high應該可以到27100

高開太多點追

不問價牛了

啪撚左我啊

好彩無put

唔係好高姐 比位入啦

好有上次逆因子升600既感覺

920不問價入啦仲等

牛熊大戰:牛軍反擊戰

今日1500

尋日岩岩出新熊今日就夾

高開沽返浸先

今日要1000點

下星期係咪return of the bear

今日應該26500左右係底

一開市實插

今日係 the cow cow strikes back

呢波大家去到幾多

隻隻都1%以上
插jer

今日升1000點既話 幾可肯定熊2確立

牛三

晴巴隻牛又變太空牛

龍市！

牛軍全面進場繼續開p

轉勢啦

有冇呀

牛字頭出黎啦

搞乜撚呢隻

牛軍總司令

即日炒牛炒正股屌唔屌好

無貨

傻咗

今日要爆升

痴左線

開市睇位入

all in 牛

呢隻邊算誇
58480頭先爆上60點

吽吽

今日又係加淡倉好機會....

笑左 淡友大戶已經癲左

假盤 玩野

262牛咁輕鬆 明顯唔會殺

買咁遠?

唔算喇, 都未買25250 25000

今日阻我牛軍者，秒殺

同我殺上去

屌 個個都咁 high ，實出事

借消息升，加倉。其他唔肯定

除非侵侵又反口

真係痴撚線 中電 真正直升 勁過騰信

57666一開升成倍

同意

中國反口 都有可能

沽期先

一倍好正常啦

連指真係

+453

守到265 我先入牛啦

268 wtf

蝗國唔傾

等佢回一回先加牛 call唔走住

尋日追熊入既朋友仔，今日坐緊50格，究竟係咩感覺

同我上番27500 先呀！
Gogogo!

串

沽佢老母期!

爽呀

free 升之日

六日累左我住成百尻幾格

好衰

成皮野

開市追唔追好？？

傻既先追 跌左咁多日

無呀，吉倉阿 袋底熊都唔會放住

屌
係咪要睇人跳樓先安樂

紅字巴係咪未起身

你隻神牛唔係放左一半？

跳左樓既巴打見到今日會點

後尾 走唒了

63195開到價就有位低追牛

我開post叫人收割熊仔都無視
彭巴話大升又無視

應該幾好feel

我都係呀 走寶了

啲人傻咗

平水

過夜牛軍

我見到講左三次26xxx +2 strong hold都冇人理

我有睇架，不過冇熊喺手

不嬲大家都無視對自己唔好消息，我有聽你講嫁

聽左

升450仲追唔追

又有得開熊倉
而加追牛正傻仔

隻272 Call 會唔會一日到價內

上證沖唔沖上好關鍵

聽左 ,但走唔曬，e 家有9手熊

意見接受
態度照舊

貫熊搏插

回都唔回下，直上26800

上證+23

牛仔送iPhone XS Max 512

好似有伏唔好追牛

錢太多

+500

牛過夜

癡線. 期指越升越有.

真開市應該+500UP

我隻26401一野就到價

比隻熊number我
最近既
我要睇住佢打靶

上証 +23

追唔落手

一開市700以上
一係加入
對家就仆街

咁都記得

逢高加沽果班會唔會撤退..

qq期貨有人掛3720put on9

照追 升1000

正常會先回一回，小心

內奸，擾亂我牛軍軍心
殺

唔覺會升一千

最好就848左右回一回

我睇1500

夠唔夠膽玩極限新熊?

我番身啦, 好彩2日前入左好多牛牛

第一次過夜食咁多

隻熊勁價完爆升係乜玩水戈

最多升500

最近隻熊都成4百幾點....應該無睇漏

仆你個街 隻 call仲唔開價

熊仔0.12買

儲左幾日幫我返家鄉

比我
等我今日收佢比

同我掃天蔣

沒事兒喇
牛一喇

實跌架Wor
你估全日升500咩

萬5蚊 第一次贏咁多

天蔭

388 214.2 !!!!!!

蟹call都回本啦

覺得會直上，回都唔回

加沽加沽

殺呀

資金4方8面湧入黎
沽唔落

升得太勁 放左先

食一半牛先 追番2萬

無力沖26900
熊軍又有得汁

應該唔會848位會回，我估

走左先 陣間再入留

62505

430點

次次走先嚟爆升

插

見到係你唔想提水

逢彈加菇！！

驚比我追擊

The硬皮

咁快食

頭先有冇人跟我食call

入得未

小學雞就由佢啦

回咁少再追牛

一陣又爆上

我成日都估錯架你記得mon實

我老早叫大家沽左熊仔先喇

今日目標1500

追左牛應該仆街

上車最後機會

我啱啱走咗

升得

回撚哂

你驚到唔敢再講位置啦
驚比我追擊
只敢講牛定熊

追牛真係ON99

有牛食左先啦, 落左袋既先係賺

有個傻仔追貴左40格牛???????????????????

追左

熊軍同我沽爆佢

咁驚你走啦

沖唔沖到上去270。
熊軍 大平賣 仲唔入熊

死返落去啦

貴40格都追 勁

啱啱低位入左5手

哇 唔好信我呀 我估炸 一陣錯左比人屌死

一晚就賺少我地幾個月糧，仲有咩資格叫人講位置

次次都有呢D人 ga wor...

回一回

10點就知上定落

回到740

殺到淡友一頸血 又話買熊日日賺？

又回得咁急

呢隻咩黎

有冇睇我d post架

睇勢似虛火喎
覺得可以小小地1-2注極限熊博下

牛軍咁快收皮

有牛應該放左先？

買call即蟹

買熊賺足成個禮拜架喇...

215.2

食哂call了

邊度有極限熊

入左007牛

放啦
聽日又準備大插

入call 掛機

上證就嚟倒跌

得過夜牛有得賺

QQ癲左

吹到

咁快無力

大户又散貨

METOO

今日港獨

爆升
熊軍想搵人接貨

過夜牛食唔食左先

咪係, 最近果幾隻熊都幾百點

入熊實無死

500點左右好食

熊已食

唔似虛火

熊都有得食 好多格?

比人食左呀

今朝入

點會有500點既虛火 不過中間有回小小合理

發爛渣

有冇人知早幾日中央搵左幾大投行 傾計傾啲乜嘢

63195 0.018入,岩岩0.024出左

高手 咁都有得食

QQ好惡

隻58070尋日收市前贏幾格食左
過夜就fatfat,100格

43格唔知有冇食早左

好彩啫

仆街
坐緊幾格熊

升夠2000點啦笨柒

開市升500唔回一日升一千？
熊市彈會咁？

qq 咁好人比人追貨

袋左先係自己錢

頂..
插落去50 左右放左隻LC..
賺少左四十幾格

57666 食了

尋日邊個巴打話今日打把？

回左幾十啦,再上返黎姐

裂口升500 咁7大個gap 遲早咪又要補

屌 跌左千尻幾點 升得五百牛軍收唔收貨呀

咪補緊囉，不過係補之前連跌六日果個

今日當升左 聽日再跌500

琴晚隻夜過熊

比人呃左Q牛

點先有PM 用?

買過夜熊 班淡友唔出聲 可惡 上水啦

我入左瑞聲牛，唉

近定遠?

我都係 輸到傻

尋朝有跟我走put入call嘅巴打而家應該肥仔啦，之後佛系又得，炒多幾轉波幅又有budget，我潛喇

去邊玩

我屌你唔係仲有得升下嘛

又鸁

0.102
依家0.62

QQ一日升10蚊既日子又黎了

巴打你睇呢轉佛系牛 ？

有過夜熊！今早走左跟手入騰牛！ 輸少少

可唔可以加埋我

57666 升左三倍呀
琴日0.034 入..0.026 CUT左

之前話反彈浪開始啦。跟住就開熊。都幾撚好野

要去7仔買點數卡

再夾

直接破320

一大棍

1棍

趁佢回個陣 反左手

1000啦唔洗忍

又上過

牛3 ！

回都唔回下？

中國會否出消息態度軟化？

抖下先，日日睇即市好攰
計好下個大位先再玩

國家隊開工

仆街坐緊

牛3啦

夜過熊既巴打 散左水未

今朝追熊都坐緊

實回

夾到你有氣無定透
熊仔問你走唔走

岩岩起身

0.017入

我懷疑我d錢係你度黎

賺少3千 比人呃左Q牛
好彩恆牛一股都無放

熊得

我坐緊好多格

肥過肥仔水
不過都係琴晚升得離譜d 夜期bug

上270呀

彭巴你果隻我想入都入唔落 太慢

邊個黎

十手牛食左

呢期跌得最多係港女

有無追熊仆左街既兄弟

食左Q CALL

坐緊幾格

應該唔止彈咁少

+1

食左3格

岩岩13格差D走左
依家輸5格

今日操作好差
熊執得5格

求情，唔好再夾， OK?

牛熊比例有3分2都係熊軍 比人夾就唔出聲 ？

多左勁多人

急回

上證+得十幾 人仔又回番 大家都係小心d

阿爺升20
港女如果全日升2%唔合理
死守

食左十格牛

牛軍撤退熊軍要入埸啦

聽日又跌過

收聲 連登全部一定係重手過夜牛
依家大家換衫睇樓了

回得好快

唔敢加注，大戶mon post , 一加又俾人夾

10 分鐘係咪出針?

呢2個星期逢高加沽真係要賺一球話咁易

今日成交量低既話絕對會

OK, 幫熊軍做定白事

回番265 再開車ok?

大戶會唔會比你低位再call

妹左

靈車

阿爺都回左

回番265 好難再開到車

肯定有大量補倉股, 再加大量老散見彈高即入熊
識做啦

召喚過左夜熊既巴打 一齊打氣

上千億冇難度啦
而家1個鐘都300億

我啲個股call,升撚到冚家產

妹下妹下

訓醒拿

升返兩日先啦 kdj終於出差

岩岩醒 琴日睇異世界魔王睇到好high

睇唔透, 都係吉倉先, 好似唔上唔落咁

似引熊

升500 點先追CAL
傻的嗎

死爺西2638 見先啦

一起身就fatfat

呂布話265 睇268 點知一野上左268

食個早餐先
一陣再尻叫升上去

上證回緊水

跌佢老母

鳩清版 夠J一個星期

反手牛又夾過

要回塘了

大師

吉倉 重平安

應該要上271喎 等回再call

升既空間仲有好多 跌唔落

DLLM call左又回

爆完半個鐘就撚狗

而家牛熊都係上落幾格，點玩

升多D ~~ 升多D~~~

大市300億成交

港女硬到癲,上證唔好瀨屎就得

今日升完聽日可以跌返

61659 食價，

隻隻唔買買隻9成街貨

收市咪又係跌返落琴日收市個位再順勢殺2620牛 都唔知升個小小你地係到b li巴 啦做乜野 未見過大蛇痾尿咁

講多次number 黎

向下緊

上證不如執左佢

party is over,跌得

熊仔番定鄉了

玩開有感情，點知唔行

家鄉

爺爺

61282啦 跟得好足

一分鐘係咪做緊下降三角形？

升夠了吧..
又準備連跌六日

開市咁高位 重熊先

可以入熊了

屌你老母瑞聲舜宇

阿爺妹回緊
可以反手熊

0.055 已經反手入熊

期指原來30min 出大針

回咁少

快D跌啦 我隻熊坐緊38格呀

上證成功拉返低港股 唔回點上

回得快你又未必追
回得少你又唔追

熊軍又win

唔夠你玩

直插無水花

阿爺冇力了

回咁少梗係唔追
貪個少少最易hi野

上證就黎轉燈

又落番

好想走熊
食緊幾格